[車CAM直擊]牛池灣奪命車禍阿伯亂過馬路被撞至成個飛起

隔離有條橋同地鐵站唔撚行，死都要行條咁撚危險既主要幹道 累撚死人
利申：彩雲人

亂過馬路

留名睇口德撚

係~係~

阿伯:搏盡無悔

唔係女仔冇人幫口？

我都係，呢個位成日交通意外

飛起個下好好笑

係～係～

台灣佬：麥可

係～

係撚夠未 好撚串

好賤呀仆街

下世唔好喇

係咪拍緊戲

呢個位咁都夠疆過，成日有玩命撚 係牛池灣沖過彩虹，慳果1-2分鍾

轟呀

精彩

人肉保齡球

好恐怖
屌佢 係撚完未

唔怪得今日晏晝咁嘈
彩雲撚

阿伯第一下比架車撞到飛起嗰陣時，就已經有一隻腳180度扭轉左，條褲都爆左呔

明知呢個位多車到仆街
司機多得佢唔小

屌，我賽跑冠軍嚟㗎！

好慘

個司機

自殺咁款

前面唔打格仔後面打有咩用

司機係咪要坐監

真心講句抵撚死
唔係歧視廢老

仲要跑 同車鬥快

cls

sigh

replay 先打返格仔

著晒花恤衫，趕撚住去跳茶舞

點解同撞死學生妹個post咁大分別完全無人幫個阿伯講野

係

嘻

累死個司機

自殺喎呢個

等睇gif

點會呢個位過

有無死到？

50年前

抵撚死 口德撚全面進場

唉

同黃竹坑橋底一撚樣

上次個個咪又係亂過馬路因為人地有閪又後生所以咪要積下口德

明明有望右邊架
點解見到有車都行出去

個司機好撚慘

有事咩 有曬片

行咗十幾年都未見過人咁樣過

幾大個膽先會係呢個位過馬路

有無相關報導？

連登班中小學雞係咁架啦
2單都係行人抵死累街坊架啦

Wasted

想死唔俾你死咩，老人渣死都要死得轟轟烈烈

好心啦，死就死埋一邊，唔好累其他人啦

咪就係

積下口德啦你班人 個司機已經嚇到傻咗好慘㗎喇

累撚死個司機啦
強烈要求強行捐曬佢d器官出去

仆街 有聲

一陣d on9煌語報紙又乜撚野 撞飛

口德撚 我們到了 你在那裡？

阿伯自殺，都唔知點解要拉個司機

佢覺得自己可以快過架車

害死個司機
彩雲真係害死司機嘅黑點，
今日意外呢個位，加埋商場小巴站個位
成日有啲貪快撚樣就咁橫過馬路

利申：彩雲撚

據了解，男子當時由牛池灣街市行往坪石方向，「攝車罅」過馬路，該處並非正式過路處，懷疑Benz駛至時收掣不及，撞上老翁。姓梁(47歲)私家車女司機被警方拘捕。

今次幫邊個

女司機vs 廢老

仲要搞到人地無埋架車

想整張gif

咁撚近車神都dup唔切啦

口德撚快啲衝出黎屌個司機唔留意路面情況啦
大愛要愛埋廢老架

阿伯有膽識 下世再嚟過

死就死遠啲啦

一嘢轟落去
轟呀！

雙重標準

個司機咁都剎唔到車

廢老抵死
好似你地支那狗
唔抵可憐

死者為大阿
你地積下口德啦

係～係～係～
唔～唔～唔～

重播打格係咩意思

猪肉都係肉，47歲都有閪

死左未？

抵死啦

上次班道德撚死撚左去邊

爽
有無人一樣狂loop

因為係廢老 所以係冇口德撚

司機係咪又要比人拉？

出咗樣先打格仔有咩用

第一你應該冇去過牛池灣街市出面
第二你肯肯定冇車牌

而家做左跳遠冠軍

姿勢滿分

認真 個司機會有咩懲罰？

阿伯見到有車係加速跑 唔係停係度

認同
肯撚定又係車牌都未有就教人點揸車d賤種
果個位我揸過唔少次 根本唔會expect果到有人沖出黎

有冇人同我一樣,一睇到飛起左就笑到仆街

渣電單車果位仁兄好鎮定，邊位會員?

的士狗停車等客妨礙阿伯/女司機視線

可能因為情況太急 望到都返唔切轉頭或者直衝過去

wasted

Lm積下口得

慢線有死車
行緊快線睇撚到有個人突然標出黎咩

呢個真

唔明點解要亂過馬路

前面有馬路，上面有天橋，下面有地鐵，咁都9衝出去，不如跳樓仲好唔好累人啦

口德-10分

唔係學生妹無人幫口 廢老命賤

可能根本唔知隔離死左人 最仆街係拍片條友叫人幫手叫白車又唔自己叫

可能我曲線得唔明顯

無線新聞話女司機危險駕駛被捕

一係佢同架車鬥快（見到佢急腳跑過對面），一係阿伯右邊架車擋左視線佢睇唔清（不過我仲記得小學都有教咁樣過馬路好危險 ）

個腦已經自動配左音

一野轟落去

抵啦！

係
中間有石駁都夠膽咁出來
賽跑冠軍都唔夠
仲要跨欄冠軍先得

仲以為係特技

有哂CAM 個司機一般會點判?

彈飛出去果my 雙腳係咁踢

佢明明望住條馬路，方向又無錯，都照去，真係好有自殺feel

GTA

大快人心
睇左幾次
笑到我癲

有片同無片既分別 當然仇老都係一個原因

每次電話訪問蘋果記者都係好悔氣

司機無事，另判所有連登仔口德-10分

就算比佢過到喱架車,去到對面幾條行車線架架車都高速沖落黎點過呀

有冇人整gif
好想瘋狂loop

系你老母

個司機真係慘

點都中條危險駕駛導致他人死亡架喎

因為阿伯冇做雞, 又唔洗俾牛頭馬面屌

係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，係，嗯，嗯，嗯

你扣連登仔10分？小心連登仔一齊扣你老母50分呀⋯⋯

一見唔係女學生即刻冇哂光環

所以而家咁樣死法已經好好彩
無俾對面線跌斜既車碌過

利申: 口德-10分

我

呢d係唔係叫咩自由落體？

但係點危險駕駛法？

過馬路要小心～
咪求望快一陣～

有無得mute左條友，係佢老母呀，答得咁hea咪撚係啦冚家剷

口德積分榜現在開始計算

乜唔係撞死人點都會以危險駕駛導致他人死亡拉左個司機先架咩，到時告唔告到就另一回事？

班廢老以為有關愛座 過馬路都可以唔洗睇車

墳場有關愛座？

想問個司機會唔會坐
擺到明係亂衝岀黎仲要比架的士遮住個呀伯

身為P牌仔真係好驚遇到呢d人

好似用爆烈旋風腿咁
做咩唔行天橋呢

老婦於兩的士間突然走出過馬路，客貨車司機未有即時煞車，只響號望老婦停步，最終撞斃老婦，早前被裁定危險駕駛引致他人死亡等罪成，判監1年及停牌5年，另須自費參加駕駛改進課程。上訴庭早前裁定其上訴得直，減刑至3個月，停牌3年及另須自費參加駕駛改進課程，上訴庭今就判決原因頒下判詞。

睇返16年案例 司機唔一定有事

痴線

第一次唔打格第二次打格有咩用

個司機㩒死火燈既反應好快

坐三個月wo

飛起嗰下我大笑左出聲

有無gif . ok正

害死司機

原來GTA物理做得咁好
同現實一撚樣

撞死人喎
香港法例係咁 撞車係原罪
所以冇法子

多謝阿伯送上笑話一則
稍後將由專人聯絡送上元寶蠟燭

積你老母個閪呀 個阿伯係自己攞黎

係依度過真係抵撚死
利申：成日經過果頭

Lmao

抵撚死

騰空翻手360，外加3轉。
做乜唔等埋奧運

係係係，係你老母煩撚到

屌你老母累死個司機

轉體兩周半 難度8分

口德-50

改判自殺好過啦

叫個廢老損晒佢d 血同器官啦

廢老

shooting star please??

如果佢成功過到係咪要琴上石壆？

痴線，後生都冇咁勇

個肺痴哂尼古丁，廢嘅
個肝硬化咗，又係廢嘅
個眼角膜花哂嘅
個腎就虧嘅
掉落垃圾焚化爐發電好過

刷人生首抽咋？

其實最慘係架Benz

成條片係咁 係~係~係~

lm

將呢個gif放係黃金時段播好過啦

呀 我要飛往天上

死廢老累人累物

所以係有必要立法65歲強制安樂死

個呀伯做咗贏家
死都死係有錢人面前
又唔洗俾架車輾過

好似聽到左邊女人「哎呀～～!！」咁

廢老似係見到架車擺明衝緊黎
但侍老賣老唔肯停要架車停就佢

有冇forward+backward gif版本

咁咪好，仲要行前一段距離無急停，唔會累後面炒埋一碟

佢地成日以為叫小跳步就好撚快咁跑過馬路

係得好撚煩

佢望輛車冇減速，都仲行出去？

你搞笑？咁以後我地仲洗揸車既？
個個無啦啦係d唔比人行既位沖出黎比我地撞死左仲判我坐監？

屌笑到仆街 阿伯有怪莫怪

自殺要落地獄

落到去繼續參加賽跑比賽

仆你個街
得2個口德撚留低負皮
召喚召喚

怪唔得知今日番歸果時塞到仆街

抵撚死 自己攞黎賤

利申扣咗十分口德分

以為自己快過架車

最左果個嚇撚到

造成經濟損失，政府應該沒收個呀伯生前既所有資產當係罰款

估唔到廢老都識搏盡無侮

要坐都係無事？

三登仔最憎既女司機黎#cn
難得今次清一色插廢老
雖然今次對事不對人就應該處係咁，
不過連登黎講對事不對人從來都唔易

上邊個gif 可唔可以無限倒帶？
撞> 飛走> 飛帶轉頭>撞 >飛走
無限loop

邊度有人開香檳慶祝呀

廢老>女司機

香港真係咁

屌個司機好撚慘

無人屌個記者把聲好撚hea?

呢單野個司機真係好無辜！

係撚完未

搵人出個抵死post召喚口德撚
失曬蹤喎 點搞

無片得字就會屌個女司機架喇

累人累物

積下口德啦

不小心駕駛

收下個口啦
死對佢黎講已經係最大既懲罰

未睇先正皮

口德

已經以危險駕駛導致他人死亡被補

點解你地咁無口德架

廢老

守下規則啦 成日話依法依法

慳個一兩分鐘 好心你唔好害人啦

好撚多人都係咁過馬路
貪方便

屌你老母積下口德啦

好慘呀，飛來横禍

同GTA4啲physics有得輝

撞上去果下
真係好似睇大戲咁 大叫一聲 好！

架車要幾快先可以撞到成個人飛起。

個司機大唔大機會打得甩？

呀伯:來生要做學生妹

正宗抵死

個司機好慘

段片好療癒

轉玩跳遠會勁d

睇怕難
只要一車死人大多都係司機責任

眼珠懷孕了

有片睇根本都唔關個司機事
見住有車都急步衝出去
果道仲要前少少就有馬路 又有天橋
再唔係行地鐵過都得 係都要貪快就咁橫過
真係自殺

有無之前d 口德撚出黎講下今次咩感受

難度系數 3.0
轉身翻騰兩周半曲腳

難度8分
技巧8分

係

係

係

係...

積吓口德啦，死者為大啊

民建聯少左一票

點解有d濕鳩車亂鳩咁泊

47歲(被捕)

累撚死司機

係乜撚

香港做司機係要顧及路面突發情況，包括有人同動物衝出黎

街市落貨

好正

c機好慘

係...係...係...

睇住個死廢老d面部表情同肢體動作真係忍唔到笑
衝出去前「冇問題嘅實夠時間 」
衝出去後「今次仆街了 」
零點幾秒睇住一個不可一世嘅死廢老意識到呢個可能係佢一生中最錯嘅決定

如果超速就難講 . 如果告左危駕既話唔成事好似無得轉老不

幫妹生學生妹班人死撚哂

今次唔係女就無人幫口喇?

咁睇好似係key個人上去

飛 會找到新的方向
光芒
在夢裏探索

呢條路成日有仆街老廢衝出黎
同埋女司機本身已經反應比較慢 有呢d仆街衝出馬路一定dup唔切

利申：揸車返工成日經呢度

真係? 姐係當所有司機都係廊反應架

香港法例就係咁撚垃圾

係要顧及既,如果行50你行80撞死人俾人拉都抵死啦
不過咁既情況又有片,打得甩既

點解連登變成咁 個社會好荒謬 連做人最基本既道德都無
死者為大 收下把口啦你地
出去開post唔知有幾多正皮

個司機好撚無辜

但係撞到飛起應該開得幾快下

希望佢冇事啦

個司機

直體翻騰兩周半 無水花 7.5分

好難
一死就基本入硬

最後判到無事，日後揸車都可能會有陰影 死廢老

積口息呀屌晒你地老母梅毒爛臭閪

47歲先黎搞到俾人告
多得廢老唔少

甩過啦,好似官塘道有單CASE

如果一開始連條片都無 個司機咪死撚梗

咁都告得入 仲洗渣車？

個女司機又係on9 睇佢都係踩行油

推

冇左鏟入貨車低果下
唔該加返

咪比政府逼到社會毫無道德

係....係....

撞個下都急停緊啦

就算個官都知係衝出來條友錯
個司機都要被判有罪
因為香港馬路[設計上]無論如何
就算有人突然間衝出來 你架車都係[可以]煞得切車
我諗判停牌守行為之類

連做人最基本嘅安全意識點無

轟啊

廢佬望完突半個人出去
肯定以為架車會停低讓佢

等睇口德撚

見過啲仆街廢老 架車埋緊黎都照衝
仲要妹下妹下推住架手推車
一年都唔知有幾多司機比佢地累死

應該要告埋停係路邊個啲車

其實整埋gif會唔會過分咗

仲要俾佢屌返轉頭都試過

睇到好撚心涼
屌on9廢老以為自己橫行香港
落去地府慢慢行啦

就算有人亂過馬路，都唔代表司機就可以撞死佢，所以為了保障各道路使用者的權益通意外一有人死，司機先被控告危機駕駛導致他人死亡罪名，打唔打得入就後話。
老危一般判兩年，酒後駕駛撞死人又係判兩年（對路人不利），撞死亂過馬路的人又係判兩年（對司機不利）

點會, 你太敏感

應該打唔甩，不過唔會重判

都睇下咩道路， 14 年添咸道北近必嘉街果邊馬路， 俾架7人車撞死 , 果個位真係唔預有行人 (司機撞完不顧而去就後話）

冇可能，車設計上有vehicle stability limit
根據當時車速同路面friction coefficient而定
後驅車情況更為嚴重
煞太大力過左架車會失控

這才是連登

Rip

其實係有讓
個司機踩行晒
不過女司機係踩油門

真係慘
個司機

Michael

屌垃圾廢老

個廣告

Sad but true

好彩有片咋
大家真係要裝定車cam
之前屋企人比支那人屈特登撞
明明條仆街自己跑出來特登比我屋企人撞

好彩最尾有人證打甩
如果當時我屋企人有車cam會方便好多

樓上

而家一定要裝，前後都要

涉案47歲平治女司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕。
好似幾正

第二張電單車嚇到的士線都唔再cut

張gif再加速就好正

有cam影到亂過馬路被撞
想問係咪會無罰？

真人版GTA

無罪

廢老lol

仲有好多因素要睇既

係完未

駕駛改進課程冇得走，個司機好似冇減速直撞，停牌甚至坐監（緩刑）都有機會

不過咁飛起法，應該超速

如果冇超速 , 駕駛正確 就會無罪？

連登仔最想見到既結果
車死廢佬 少個女司機

唔知有無眾籌呢

你可以唔入黎留言

😨

十米左右dup得停架車
應該都唔係特別快?
我覺得撞得飛唔飛都係咁岩睇impact果下食得應唔應

佢有冇減速，是否有合理時間反應都有影響，要睇律師同必要時專家證人點講

又中立 又大愛
光環buff+++

各打五十大板 打和 super

不過巴士站設在牛池灣街市對出那個位好有問題，巴士佔左一條行車綫後得返一條行車綫上去，成日搞到迴旋處到塞車，唔知邊個規劃

唔差在整埋shooting star啦

廢老vs女司機

打和啦

yes
對住女學生果陣唔見你地咁講

罪就多數肯定有，原因如上，
除非證明到個司機已經做曬可以做嘅嘢都避免唔到嘅情況，
但判刑可以睇得出個官認為司機係要付上幾大責任。

請問啲格仔發生咩事
到底係步兵定騎兵

等我講句公道說話

人都死咗囉

要睇佢有冇減速，好多因素，要打甩曬唔係咁易 睇律師

磁力王失手實錄

女司機好慘

仲要睇現場環境(有死車睇唔到路人、中間要擒先過到對面馬路,唔會expect有行人等)
如果司機視野無被擋咁野撞埋去一定死梗啦
但呢次架的士撞住左

個記者做乜春...
係~~~~~係~~~~~~~~~

對比番同前車距離, 阿伯真係嫌命長多, 一係佢高估行動力...

係所以唔易

不過個的士佬都係仆街啦，食左條慢線

嘩....你鋪話法呀 之前死嗰個點同 人地係學生 仲要係女 仲要係Hay嫂妹
個profo咁好 一定幫佢口先啦
BTW rest in peace
呢排無咩點積口德

似係司機想減速但踩錯油門

所以要睇個官同律師，如果請著個淨係識求情就GG

因為冇得幻想同個學生妹屌閪嗎班死狗公

Rest in pieces 好過啦

咁廢老真係抵死啲呀嘛

連登仔大技 雙重標準

係你老母係係係

今次唔關的士狗事
係前面落緊貨 不過呢度雙黃線黎

點解呢班人唔見哂既？

女女死左
口德撚表示RIP
伯伯死左
口德撚表示WFC

之前女學生單野儲落D口德分
今次死廢老單野咪兌晒佢囉
儲完分唔用呀?

開頭唔打格 3x秒先黎打格

慢慢線停車果班都係仆街黎
有份累死司機

我想問撞起左之後，右下角跌落黎果隻係咪手黎

係～ 係～ 係～

今次有片證明呀伯錯曬，但上次冇
btw呀伯咁檔過馬路真係。。。唔抵幫

唔鍾意老人家（男）
平時對眼又咸咸濕濕 手同眼性騷擾女仔
唔衛生亂吐痰傳播病菌
持老賣老態度差
幫民建聯拉票投票 遺害下一代

女學生同老人家都累人累物
但我有rip+唸佛經幫女學生 但無rip呢個老人家
利申：我歧視老人家sor

可以畀自己老豆老母睇, 警剔下

宜家係有片都大把人屌個女司機點解剎唔切車
上一轉Facebook一大堆

平時做野都睇幾多呢d case
但未見過咁誇張

仲有去完厠所唔洗手

share左成條片去屋企group
催屋企人裝車cam

都如果條廢老係貨van前衝出黎咪貨van狗正仆街囉，總之有份停慢線都係仆街黎

唔係鞋咩

打乜吖
告入都係扣幾分

唔係啊 蘋果fb啲留言全部屌阿伯咁制
屌得己狠下

有冇人覺得佢飛起個下好似玩緊sleeping dogs撞途人咁

你同個老伯都唔應該跟車咁貼

成日見啲廢老亂咁過馬路 又行馬路
死幾多個都係咁樣

多得個廢老唔少

扣分當豪俾佢，停牌都算，危險駕駛導致他人死亡隨時要坐監，呢個先係問題，仲要好似冇乜點剎車

唔會 呢d扣幾分

廢老真係廢老，識咁過應該都唔係第一次架啦

麥可!!!

on9 打格

屌你老母，成個飛撚起左

濕鳩記者真係 屌你老味電話都唔撚識講？第一次聽人係得咁撚鳩

個阿伯真係想同架車鬥快

司機rip

宜家交通意外成日被車CAM影到，其實諗諗下會唔會每個人出親街都被人影住，通街都係車，會唔會架車泊左嚮度都仲影住

第一日知？

呢D廢老真係ON9到無朋友

其實關咩事，咁後生死點都會自然有啲可惜

唔洗講我，我冇參與過果單討論

老而不死

你係人地架車前面打飛機咩

On9, 講幾撚多次， 上次係條撚樣開post 話人抵撚死呀。

依個post 客觀地話阿伯被撞呀。 都唔撚同性質。

真心?

係會影既,有D契弟o係人地架車頭食野俾人影哂樣

大佬快線咁樣走出黎拓海都剎唔切啦

死左人冇可能扣幾分了事

對唔住但真係笑左
撞起嗰下個啊伯好似出緊旋風腿

根本要將呢D片係交通黑點用大銀幕播出嚟嚇住班亂過馬路嘅死廢老
貼堂

個阿伯最後個秒見到有車即刻後退已經冇事
點解仲要加速同架車鬥快？

鞋
應該係

1. 車速快 （唔知有冇超速 果條路開50）
2. 交通黑點 有責任pay extra care
3. 有死車都照隊油轟落去

睇怕都
暫時諗唔到理據辯

自殺都唔出奇

你肯定係亂過馬路而唔係自殺 ？

有冇人key街霸KO聲落段片

口德

轟呀 好靚既轉體兩周半 我俾十分滿分!

個阿伯冇可能見到咁既車速都仲衝出去，好可能係架車本來唔係咁快，個司機踩錯油門突然加速所致

唉 害死個司機

召喚口德撚加分

飛起身果下好有動感 轉體360 達落地

呀叔覺得人惡過車，司機奉指讓佢就狗衝
個司機車速睇落都唔慢，左邊塞滿死車，正路都要減速啦，駕駛態度麻麻

留名跟進

唔通仲要分析係男司機會煞車
女司機會加速先決定衝唔衝咩
根本一開始就唔應該係果度過馬路

咁仲駛講

可能係自殺呢

呢句真心賤

助跑123 go

見慣la
玩開GTA

成日都見D廢老都係咁過馬路
只係架車停成切先無事

不如你講下點揸先係正確？

女司機冇減速+1分

係咪咩case都用危駕拉左先？
雖然女司機唔抵幫
但廢老更加害人害物

C200 KOMPRESSOR

好撚恐怖

建制派少左一票 正皮

Sorry但真係好似

幾十歲唔好出黎害人啦 廢老

可能呢個老人家係本土派呢

係 係 係

好多都係cam插尿袋再去車舊電，只要你係每日揸車既話錄足24小時係無問題

定係w211

痴撚線 夠膽係呢d位過

係現場 見住撞完即刻報警，開頭見佢仲郁郁下，跟住就冇反應

我而家話個阿伯係抵死
仲要死係我屋企附近

唔知你會唔會幫佢口呢

希望佢屋企人唔好追究女司機

點都RIP 人都死左

重要係對面好似無行人路佢行

關愛座後，幾時會加關愛衝？

死人就係危駕

周圍都CCTV你會唔會宜家先知

世界級

果個位衝上山 真係50都唔算快

睇樣咁撞又唔似50咁

呀伯真係累撚死人

條女反應唔夠要屌
個廢老搵命博都要屌

兩條撚樣都抵屌

Btw 抵死

香港地渣車真係慘

阿伯隻飛腳起到層幾樓咁高，你幅圖果個得咩？

廢老抵撚死

口賤撚真係好恐怖

爽撚死

開車走埋

再加+1

本年度最佳短片

有冇全程影住
影佢點斷氣
再傳畀d死廢老等佢地警剔下

住得坪石廢老 九成投淫賤聯

Pish !
今日黎完一單，聽日仲有第二單
慳得一時 冇撚左一世

LOOP左好撚多次

你係咪拎住袋香嚇到瀨屎個位阿姐

有無剎車先 如

望撚住右邊行出去，根本係自殺黎

再整埋長輩圖

個女司機應該一見到就撞左個廢老度
跟住嚇到唔識即刻dup車

gta物理系統原來整得咁好

累撚左個女司機
今次無人叫積口德喇?

係，琴完落黎先開始打boss，兩條落斜加速嘅行車線，生死時速

冇入鏡 不過攪撚到我遲啲要去落口供戇鳩。
報警嗰陣call台問我個傷者係邊，本身係巴士站等緊車，搵左好耐先見到係貨車底 心諗應該係再飛遠啲

積下口德la

點解冇大愛撚出聲

個司機就真係慘
雖然係女人

左邊個師奶

呢個位應該飛虎隊都唔夠膽過
玩命

撞嗰下好撚大聲

仆街廢老害人害物

啲廢老成日都好似好趕時間
原來係趕住去死

屌你樓上金岡棒

死得一個

唔係話要可憐佢
但都唔洗開哂香檳咁慶祝掛

啊修羅閃空!!!!

完全係自殺呃錢果d騙徒黎
好彩撞死左
唔係賠死個司機

點解香港有你d咁既人，如果搏盡無悔阿伯係依法過馬路，跟本唔應該係度出現，依家害到人地俾人告，仲可能坐監，司機仲無辜啦，你快d同阿伯一樣行出馬路搏盡無悔就明點解

個司機仆硬街都似

睇條死廢老都過慣過熟
過到今時今日先收皮都算賺左
死得眼閉啦

個呀伯咁撚廢 平時落去買野食必行呢條路 行左十幾年都無事

其實根據香港法例，有條友唔知點解走左上架空高速公路，突然橫衝過對面唔小心撞死左佢係咪都一樣要坐監？

因為係廢老唔係女學生

佢咁衝出黎就算個架唔係車係行人都停唔切啦, 連常識都無就咪撚上黎柒啦

你老母含撚啦，如果個司機係你老母你會點啊

呢D貴婦食老公，著老公，坐監有案底都未驚過

係，除非佢係伏係草堆見你踩100km 跳出來自殺咁就有得打

過多四十年到你啦你急咩姐

凌晨都唔敢係依個位過
呀伯勇氣可嘉

我都想知 危險駕駛罪成最低判過咩??

車死人有時都係停牌only

過多咁耐你都睇唔到啦

仲以為車撞人就會捲落車底
原來撞飛麥可係真

住係老人區就會知道班廢老好撚鍾意亂過馬路，明明妹下妹下都仲要衝燈又盛，累人累物

廢老廢青c9成日亂過馬路。我完全無興趣香港揸車

Uber 同的士已經夠做

yes
同台灣條垃圾法律應注意而未注意一樣
點都保障垃圾行人先
就算佢係高速公路跳晒舞
舉埋中指要d車車死佢
d車撞死左佢一樣要負責

唔夠高

呢個情況下司機要唔要坐監㗎？

司機好慘

咁若果本身條路預行快無超速，
見到有人衝出黎即剎都照撞死左佢，
咁係咪都要坐監？

你係咪中二比人踢左出校所以唔知咩係reaction time? 50km/hr = 13.889m/s, 正常人反應時間係0.2秒, 架車會衝前2.8米, 仲未計落brake將架車由50km減到0嘅時間 定係你覺得車速上限應該定係步行時速先合理

衝擊力好強

物理學黎睇，上身撞車頭好難捲車底

死廢老

好似係撞到先剎 所以應該都奶野

麥可！！

個女司機死梗
車cam睇到明顯冇即刻剎車
一定比人告得入
差在判乜

Mark翻上次啲口德撚binc

仲不顧而去

不如你去發明一個做到剎車距離=0嘅系統啦, 實攞諾貝爾獎

On9
條片係車cam
你真係當司機個視角係條片咁睇得到佢衝出黎
司機根本係唔會反應得切

冇睇錯嘅話貨車前面重要係T字路口有車由小路入大路?
視野咁差真係唔應該行咁快,
學上面巴打話齋, 廢老加女司機一齊仆街啦屌

剎唔切同有無剎係兩回事
個呀伯唔係直衝出去
而係望過妹下妹下出去
所以司機唔夠驚剔
實屬不幸

你屋企有幾多個人比車車死? 衝開邊個路口?

內文話有人叫佢報警。唔理開車走埋

香港所有快速公路入口都有行人止步嘅指示牌，我估如果真係有咁嘅事，個官判案嘅時候會考慮埋呢個因素，快速公路70-80＋kmh見到行人嘅停車反應時間要求唔會好似一般有行人嘅街道50kmh咁嚴緊。

三個字啦 抵撚死

咁即係你同意呢個系統唔存在啦 咁既然唔存在點可能做到即時剎車呀柒頭

係到好撚頹

咩不顧而去?條片架車停低左

有都唔會整啦
到時係車入面個D死晒

Sor. 自膠 中文食蛋

剎車要時間有距離
條撚樣無讀過phy都有d common sense 掛

咁撚樣過馬路抵撚死喇
仲要累鳩人

果度冇牌,姐係50係上限啦

你老母陀住你個時比車撞過??? 定係你出院個日撞親個頭? 呢度啲巴打好好人, 一定會幫你搵到你智障嘅原因

果度封左架喇,無車出入,不過好多人偷雞停果度上落客貨
而果個上斜位正常就俾油去,唔會預有人行出黎既

睇到好撚爽成個呀伯擊飛左上半空投民建聯呀啦

如果司機超速係咪都奶野？

個deceleration 會好正

雖然我都認為撞到人條友要坐監
但果個咩破處友真係好on9
十足十d冇讀過書嘅啊伯學人講政治一樣

係...... 係.......

而家睇落條片係冇剎車,
或者係剎咗車嘅情況下車速都足以車死人wo
同時上面位巴打亦唔係要求個女司機立刻剎停車車速至零,
而係剎車使車速不足以撞死個廢老啫,
點講都好, 個女司機點都係有問題

剎條春咩 突然標出黎點剎 死車遮哂視線架

唔係deceleration
係個下IMPACT 班人會比安全帶勒爆而死
又或者斷左安全帶飛出車外

死一半 , 因為你唔超速就未必死人， 同加一句司機留意路面狀況 , 通常都咁俾控告

不過有cam 片就起碼可以作證 , 停牌都幾大機會

呀伯都已經望左下
已經知有車黎緊
點解仲要衝出去

個廢老v可能係佢屋企人

你望真啲佢啲reply 佢邊係講緊呢單野

原來夜市人生麥可比人撞飛段野係真

係撚呀...
之前有個衝4條行車線俾人撞死個司機都打甩
求下你地唔好個個出黎亂UP啦

係啦 擺明已經剎住跣向前

呢種情況就算判有罪有無得唔坐監只係停牌之類？

咁死法全香港都知算係咁

仲係咪做緊HA

如果飛起果個係你 唔知你又覺唔覺得好笑

睇佢d post
咩中英文level1

嗱我 Phys 讀到F5 啫 以我嘅記憶如果t=0 但v<>u, a會係undef impact 我唔記得啦

咁渣車幾時都要百分百集中精神既
有D柒頭衝出黎死就無辦法啦,怪自己唔好彩
未必入罪但要面對法律程序都好辛苦

冇視野我唔行咁快啦, 就算唔使坐個心都唔安落, 不過個女司機使唔使坐等個官判喇

快應算快啦屌, 呢個車cam個視角又唔係個個司機既視角
佢由行過左呢個視角部車到被撞都唔夠一秒

打得甩係一回事, 但點都charge 左危駕先 , 因為法例話司機要預有人衝出黎

呢d個司機真係好慘
除左比人告
心理上都好大陰影架
畢竟撞死左個人 仲要第一身角度目睹個過程
你都咪話唔驚

搵大狀隨時有得打。如果果條路係唔準停車 可以話D泊車阻擋視線。 起速就要睇證據

N年前興發街泡菜婆炒上安全島都唔洗坐。北角電車路車死人又唔洗車。條臭西車都唔落

香港d法例真係好撚過時
呢d廢老真係害人害物

自己亂過高速公路就抵撚死啦
司機仲應該有權claim返條老坑整車錢

佢已經得到應得嘅懲罰 都唔需要多講咩。亂過馬路風險不嬲都大

你個講法無問題,不過香港呢個咁既環境,跟牌行都俾人推
果條路亦都唔係正常行人路,我住果頭咁耐都未見過有人咁行,所以10個司機10個都唔會收慢...

真係會有人咁無常識話點解剎唔切
睇黎個個司機都要做反應測試，無啊含咁快都唔應該做司機，仲要架車減速率極快？！撞唔死人都撞死咗自己啦

上面話司機有責任既你諗下佢當時做到咩先啦

究竟成個post有幾多人有車牌

真係on9，死左就一定係司機錯 仲有個個話乜鳩撞死人就去坐監條撚屌麻煩你去驗下智商先

如果我冇記錯既話筆試有一條問題係問
-於正常天氣情況下, 時速60公里的汽車需要40米作為停車安全距離

利申: 3年牌

啱㗎啦人同車都做反應測試, 50kmh 1米內停唔定架車就fail, 到時路面無哂車, 個個都做行路撚 連巴士都無埋, 廢老無得搭$2 巴士

無車牌，讀過初中都有返少少物理常識呱

有啲人話司機快, 其實目測應該唔係好快啫? 因為架的士係停定左, 唔係行駛中咁樣zoom pass 有無人用剎車距離計返時速

有少少常識去諗，人就比死車遮住，佢一衝出黎個司機根本已經盡剎左盡晒人事，佢做到既野做晒點解仲可以有人屌佢

將來auto vehicles裝哂生命偵測器以防無腦人仕

好似係佢撞到先剎 憑尾燈判斷

因為隔住個mon

睇撚住都要過 有心自殺

有死車姐係有人會係條馬路出現啦
點會無預過人行出黎
有幾多人有車牌

有冇預有人會跑出路中心？

首先已經有車係內線播哂視嘢，條老嘢兩架車中間，同時係睇住右邊照樣行出去，跟住「一行出去個一刻」就撞，試問司機點樣做反應剎定車？

旁邊有死車既時侯, 要望鏡打右燈望盲點
你考過車未架

個個位無斑馬線無路燈，咁樣都要考慮埋有on9仔會係路中心出現，司機真係慘

假設同一個人，佢跳路軌就係自殺，但係跳入馬路中心就變成係危險駕駛導致他人死亡。。。

公理何在？

香港法律就係要司機戇埋呢樣

啲道德撚呢？今次唔係學生妹無人幫口啦？

btw抵撚死

巴打岩呀 香港揸車真係好危險
但我都同意法例保障行人囉
如果唔係啲搵食車仲癲

如果佢盡力避免 係無事的

所以家下我見邊位泊哂車 or 巴士小巴落客 我一定收慢d 留意哂左右

但咁衝出來 真係會反應唔切

係呀 撞到人蝕底一定係自己
寧願慢啲安全啲 快得幾多丫

就算你講個三樣野佢做晒都未必反應得切啦 而家唔係個啲撞車黨老遠跑過黎，係佢一衝出去就飛起左，根本諗下就會理解到係反應唔切使乜考唔考過

上次撐女學生d大愛撚口徳撚人性撚又縮撚返去你老母個西到呀？？？？？？？

廢老黎 唔算

唔係靚女女學生 不了

話撚左佢班廢柴雙重標準架啦

望鏡打燈望盲點你會減速到幾多? 30? 20? 上次有單行15kmh撞死人一樣入左危駕你又點睇? 洗唔洗減到5kmh? 如果咁都撞死佢個司機又點? 好似上面個智障咁話司機要坐? 講到尾香港嘅交通法根本有問題

d行人有時真係好撚癲
行人燈轉左紅色，舉手俾個五你照慢慢過，仲要俾我下次喺同一個位見返果條老野，又係咁

屌你老母，會唔會預有人係呢個位過馬路呀？堅係抵死。

好坦白講我冇考過車就咁睇都唔覺司機有咩錯，佢當時真係做唔到啲乜 歡迎屌柒我

有死車係要減速架屌你老母

我係覺得香港交通法保障唔到盡左力嘅司機啫 以前無cam就話乜都入左司機數先, 而家好多有哂cam 證明行人錯司機有做野都打唔甩

揸得快夠你死啦

咁揸20快唔快? 點睇揸20有剎車都打唔甩危險駕駛

飛起身果下突然諗起台北市長仆街比人改果條片

死咗未

班大愛撚用條J諗野嘛

事發架車都唔係剎得好遠，地下無明顯軚痕，快極有限

奪命呀呀哥

曾經有次零晨三點幾，我阿頭同我講夾手夾腳横過窩打老道唔知6定8條行車線，比我屌到佢反皮。都唔明咩諗法

無軚痕就仆街喇

有無人覺得個阿伯咁都衝出去其實生存到咁多年已經係個bonus?

有咩問題

呢單係咪事 好恐怖 點解公路會有條友彈出黎

佢見到唔夠過仲向前跑個下先好野

之前話左啦

有d老人亂過馬路既地方係連後生仔都唔會敢過既或者根本無著數

只有老人敢

呢啲死老野根本大安旨意要你讓佢
不過搵自己條命博人讓佢就真係on9左啲

嘩

積下口德la

個老人搏架車停(疾左下再跑)
個司機搏個老人停(比個老野疾個下fake左)
咁就出事

利伸尻估

觀塘大把呢啲廢老

飛得好似gta 入面咁

有冇人覺得？

如果有埋女司機車cam 片就好

求gift

到底個廢老想點 過到去又冇路比佢行 除非話佢想自殺姐如果唔係都幾難解釋到

學車果陣都見唔少啦
班死廢老有d直頭望都唔撚望
背撚住你打斜學

屌佢老味,我唔係學緊車一定bup佢,再開窗屌柒班老坑

果個位成日都好伏
過左消防局，左邊有個凹位間中有車會後波出黎，然後巴士站，前少少再黎一個上落貨路口
右線其實上完個平台係落得返黎，但地下有幾個箭咀fake你出黎，啲人唔熟路死命要cut線

所以果個位變相係3收1，成日都會塞一塞，熟路嘅一定消防局前已經埋中線等睇戲

Btw 話benz快果啲有無諗過車cam架的士係死車黎，明明佢同前面架spade差唔多速度 明明就係個阿伯以為自己係小明

利申 住附近，經常揸車經過

未必無, 只係好淺色

Typical locked wheel marks are essentially straight, prominent from end to end, and end rather abruptly. Road surface conditions influence the length and darkness of these marks. With ABS, the typical brake mark resembles the straight line skid of conventional vehicles except in one respect. ABS leaves marks that are lighter and therefore harder to detect. Since these marks are lighter, traffic conditions, weather and rain can wash away these marks easier than non ABS skids. Therefore, extra care is necessary when examining the scene where ABS applies.

累己累人

Cam車cut左，佢後面架電單車衝住上黎兜野撞落佢車尾變飛人

呢度有啲人連減速係要時間都唔知, 你同佢地講相對速度?

算係咁啦呢個CG

啲人懶到

rip

話超速嗰啲平日有無出街㗎
五十公里/小時 每秒都十幾米 好快
同影片入面唔係差得遠

佢都明明有意識望下有冇車先過,點解架車行咁快都去搏?
睇個速度保特都過唔到啦

拍你車頭屌返你轉頭都有呀

唔知大家熟唔熟呢個位
我就日日都經過呢度十鳩廿年
呢個位點貪方便都唔會咁過，亦從未見過人咁過
因為過完呢段路仔，要上大概米幾既石'駁'
之後又要生死時速一次先過到對面
呢段路除左巴士埋站，貨車轉入街市上落貨，其他車基本上都係踩住去
所以我好有理由懷疑個死者係想

仲要比人屌老母添呀啱先 減減減不如落車推過去先啦

條片一開始唔打格仔之後又打返

過埋對面線直頭係落斜位,仲要勁多車

積返啲口德啦

再熟路d應該上橋吧？

諗返起殺人網絡第3集Neo對戰Agent Smith D飛起情節

所以車撚死一個真係大快人心

究竟點解個阿伯見到有車都衝出去 真係r撚爆頭

咁樣衝出去揸50都dup唔切啦

積下口德啦

口德值+100

啱啱碌fb都估到有人會開post加超多正評

所有「人」都是平等的，
但有些「人」比其他「人」更平等

「」=insert any word here

見阿伯明明應該有睇右邊 望到有車 都仲衝出去
就諗 其實會唔會係撞車黨黎
只係佢柒得濟 真係撞死左

9up

咁總有人要左轉舊清上彩雲彩輝呢

之前個frd俾車撞
警察話附近有行人過路處但佢唔用
告返佢不小心橫過馬路
要佢賠返架車維修費

好似唔知幾多米內有行人過路處(公仔燈、天橋、隧道)
行人都唔用就會告行人
不過唔知司機會唔會告老不老危
同埋今次係死人

計我話
應該吊住廢老條屍係條橋
咁車又會慢駛
其他廢老又唔會衝
就最安全

上左橋轉唔到入去舊清

以前未有果個巴士站果陣順好撚多
而家成日無啦啦塞一塞
不過無計，啲人嘈小學個巴士站距離地鐵太遠

仁心何在
個阿伯係自己衰 唔遵守交通規則
但唔洗屌得咁大力呀 雙重標準
RIP

仲有上d 彩雲商場嗰到又係
明明有兩條天橋比你行
係都要cut 4-5 行車綫行過去
次次揸車番屋企 到呢個位真係睇清楚有無盲毛亂衝

廢老以為快過架車 以為車會讓佢

女司機無諗過讓 ／ 踩break變油門

痴撚線咁樣過馬路

飛得好精彩

個個廢老都以為自己識特異功能架啦，對架車申申手就算係火車都會停架喎
只係今次發小左功先出事姐

Reaction time呀
話停得切果啲中學畢業未

睇到呢段新聞立即上黎睇下有無口德 #ye#

一唔係學生妹口德撚近乎絕跡

上次講司機慘 成班出黎屌

點都要揾位入一入女人

好治癒

個學生妹有閪先積到陰德
死廢老無閪 不了

成撚偽善 又唔見入黎話死者為大

唔該啲雙重標準嘅人做戲做全套
點解上次女學生亂過馬路咁多人戥佢慘
今次阿伯又係亂過馬路就冇人理佢？

個記者係完未

撞撚到個丫伯飛返上行人天橋就岩嫁啦

你同個阿伯一齊落地獄啦

d廢老乜都要同人爭
搭lift要第一個出lift 然後慢慢行頂住後面
落車要第一個落車 一隻手要捉住車門扶手慢慢落頂住後面
等過紅綠燈一定攝去最前 一轉綠燈又係慢慢起步頂住後面

今次唔洗爭

個廢老睇怕仙都唔仙,唔夠錢整返架Benz
個司機真係慘

就算冇懲罰 個心理陰影都好大 撞到個呀伯老撚咁遠

屌，又係廢老
揸車真係要裝cam, 咁撚多行人炸彈
分分鐘有日有人cut出嚟係我撞到佢，一定激撚死我

好似話不小心駕駛 要扣分上改進
利申 睇fb小心駕駛

係係係係係係係

罰以後亂過馬路者應該罰無曬社會福利

手痕

啲留言真係好撚仆街

但我笑到停唔到
痴撚線 好撚好笑

呢壇嘢最弔詭係廢老跑出去再俾benz左車頭撞
即係佢唔跑好大機會會冇事/冇咁傷

話佢自殺都唔過份...

loop 左十次

個benz女司機比人拉咗
涉嫌危險駕駛導致他人死亡

痴線 改埋圖 死者為大 口德同伴呢

有人死傷一定會拉同一定係呢條罪
係起唔起訴同入唔入罪

死人就一定拉
有無罪就法庭判

廢死抵撚死

個記者做乜鳩

我覺得應該要係佢個喪禮到擺部ipad係咁loop段片

有無慢鏡再配胡桃夾子音樂

你死啦，居然話條女抵死，一陣人地又話你冷血又盛

自

撞到咁死左未

我兩次都話亂過馬路個個係抵死
不過今次冇人同我嘈
學生妹條屍大把人爭住屌
好傷心
幻想連登仔過多幾十年死左上報都係比人咁對待

撞死撞車黨都係要告坐唔坐就睇法官判，
咁如果撞唔死佢又證明佢係撞車黨，
有無機會連危險駕駛都唔使俾人告

雖然個司機今次未完全做足學車教既野，不過香港法例就算你跟足晒學車既野，做足晒但都係車死左條盲毛都要俾人告，真係有車都搭地鐵巴士好過

係咩 好撚抵死喎

自己衝出去仲柒下柒下

渣得車就遇左撞死人
以後有死車應該減速班10km/h
坐港大塞車
諗起都爽

你都抵死
唔識揸車係度扮識野
係咪考唔到牌既失敗者

屌 咁撚多錯字

呢度係邊度

15啦 10太慢

15都會車死人，5啦

阿伯仲要加速衝

少個政敵，好！

有前因先有後果
因果關係
因為佢亂過馬路(前因)
所以導致佢被車撞死(後果)
如果佢唔亂過馬路
就唔會發生呢件事
好難唔係自取滅亡
佢亂過馬路令自己被車撞既機會提升
所以佢自身亂過馬路就係令佢死亡既最主原因

通常依啲case 個司機係咪坐硬？

司機真係好撚慘
真心 個死者真係痴撚線
佢行出去一秒就被撞飛 即係其實架車已經好撚近 咁都唔等多兩三秒 又唔撚係跑得快 佢就死撚咗一了百了 難為個司機分分鐘驚成世 仲要因爲條垃圾而坐監
唉 香港地 想坐監就揸車啦

我都心諗左 做乜勁

依個d fd黎

抵死

亂過馬路 都可以合理化
個死者過之前望咗右邊一眼
行出去一秒已經撞飛
證明架車其實已經都好近
佢都仲慢跑出去
你咁既邏輯 係咪司機應該要係見到佢個陣就要自己扭右 自己炒埋去算撚數？

十分貼切 - 對於死者

如果真係要坐 出到黎一定係咁玩

個啊伯就咁沖出去
我覺得真係抵撚死

喺香港揸車真係好易俾呢d人搞到一身蟻
香港d法例大部分都係保障行人
有咩事都拉咗個司機先
就算冇罪都好多嘢煩
呢個位我之前輕常揸車經過
其實真係唔會預人行出嚟過馬路
個女司機我覺得已經剎到好快
架5.5車長6米左右
架van仔5米內
架benz 15至20米內剎得停都應該唔係好快
希望佢打得甩

btw之前識個人唔睇車衝出馬路
俾車撞到入廠
個司機最後冇事
警察個邊仲問個司告唔告返轉頭拎賠償

行人路個呀嬸嚇到大叫

好大聲笑左

好煩

我loop咗好多次
好撚仆街不過我鍾意

屌你老味個龍門搬撚到

ON撚9
咁撚樣衝出去都係司機錯？

好撚慘

抵撚死
死多幾件呢啲度老就啱

掛住聽佢係係係 都冇聽個目擊者講

charge點都要落，但依家有晒人証物証車cam，加上唔係正常過馬路位。點睇都告唔入(可以當巡例都要過一過堂之類？)

但處理文件同埋落口供之類可能都要花一段時間？？

我賽跑冠軍黎嫁

屌你

高質

遲七日

本身我都諗住積下口德對呢件事咩都唔講，
一路睇post都一路忍笑，
屌那星呢條片我真係忍唔到，
笑撚到差啲嘔，真係嘔個隻嘔

麥可真人版

遲七天果下夠撚哂賤

廿幾年人
咩老母比狗屌
長命百歲 百病纏身
同呢句跟本唔同次元

成日以為麥可係gta5個個

我認我係仆街，飛起嗰吓
唔係針對廢老，其他年齡層俾人咁撞法我都笑得出

好好彩有人拍到片幫個司機

其實就咁睇d gif圖
撞個一下已經急停緊

其實遲七日姐係咩意思

頭七呀

唉 今日已經好唔開心架啦

但睇到哩條片之後心情好返哂

抵撚死

個記者唔停講“係”
真係好煩

連登又要爭論口德問題

再慢d都收唔切啦

得罪講句 睇完段片又睇d巴打留言整gif 我笑撚到仆街 對唔住呀伯

除左ON9真係唔知講咩好 你班廢老明明唔係趕時間 係要咁行

死左未

Yes

抵撚死

口德撚 大愛撚去哂邊呀屌你老母

0.2秒反應時間差唔多係極限
正常人係要0.5甚至1秒
假設司機行緊40
見到個廢老到有反應就會行咗5.5米到11米左右
呢個距離係點都減唔到
除非你限速限到去步速

其實有乜諗過，個女司機揸benz上清水灣道，分分鐘有幾層豪宅喺手。有錢請好律師喺香港洗坐監？

其他區上ust
或者上壁屋探監都得

不過下次可能係其他人上壁屋搵佢

依啲情況 隔離條線停死左你都要收慢 以防依啲啊伯／車戇鳩鳩咁出黎

屌
佢本身想唔過咁，無啦啦突然衝
鬼dup 得切車？個司機比佢累死

呢個有晒片睇到個呀伯係衝出去同架車鬥快，唔洗再係到話d大愛撚去晒邊，幾大愛都幫唔落啦

唔理邊個錯 渣車可唔可以睇清楚條路

就算話佢專登自殺都好合理 咁樣衝出去撞架車

趕架，趕住去投胎囉

屌 邊有人呢度過馬路架

累撚死司機

行咁快 趕撚住投胎😂😂😂😂😂😂

香港地揸車真係麻煩，平時d路已經窄，仲要睇住有冇d廢老求死咁同你鬥快

米高~~

條分咁清楚都要坐既話
真係可以考慮移民

學生妹亂過馬路 好慘
廢老亂過馬路 抵死

直直bird極?

他朝君體也相同啊

女人黎架喎

屌果個位我最慢都行緊40啦

連登真係好撚多on9仔
今次單野車cam影哂 都可以走去抽返上次女學生單野水
上次單野有車cam片咩? 要抽好心用腦過濾下先抽啦
其次係話個司機有問題嗰d
條cam片明明個阿伯企係架的士前面伸頭出去望 然後加速跑過去想同架車鬥快
咁以後渣車見到有人探頭望係咪要煞掣慢慢行???
正常人見到有架車咁嘅速度黎緊都唔會諗住同架車鬥快呀
痴撚線架咩

咁即係唔係講緊呢單野啦

你都知自己唔正常呢

個廢老似係望住架車黎
想衝埋去做撞車黨

偽善撚出哂黎

香港d交通法例對司機阻嚇性高到仆街,但係對行人阻嚇性係0咁滯
紅燈衝出去過馬路比人撞係法律上分分鐘係個行人告返司機
怪之得咁多人肆無忌憚亂鳩咁過馬路 好似拎住免死金牌咁
比人撞一野都可以搵人攬炒墊屍底

咁個阿伯想自殺又要拉埋個司機？

on9仔,講野唔用腦唯結果論

的士應該死車打緊右面指揮燈等切線，後上而來的

平冶見有人打燈，所以收慢，興此同時個阿伯見平

冶收慢佢就衝，但不幸地女司機不想,的士切線所以

俾油衝，所以交通意外發生了。

利申9up

[死亡討論]唔明點解人見到遺容安詳既屍體都仲會驚

好陰功呀個司機

金鋼棒blocked

Tvb個d劇原來全部都係真架 完全無用威也

+1

係小巴站擉著橙色袋個女人好正，嚇到成個彈左去後面

個廢老同女學生咪又係諗住趕時間先走呢啲捷徑
點撚知上次就大把偽善撚幫個女學生
依家呢？
屌你老母呀 啲偽善撚去晒去邊？係咪掛住用口德換煲冇時間出黎呀？

口德撚 出黎啦 唔好再收埋自己係你老母個閪到啦

冇撚曬聲氣嘅？
你地上次好大聲嫁喎 乜春人死為大 女仔死左就算啦 咁可憐 鬧咩抵死啫
今次呢？
換個主角做廢老就唔撚出聲
係咪你地從心底裡都覺得佢抵死好笑啊？
咁你地咪啫係偽善嘅垃圾 滿口仁義道德
結果 係一件比感性掩蓋理性嘅柒頭
見係後生女就狗公上身 覺得花樣年華死左好慘
見係廢老 就覺得佢地早死早著 少件持老賣老嘅人仲好

其實兩件事從理性出發 根本接近一樣
都係鳩沖出馬路 比車車死

我求你地班口德撚出黎啦

過馬路唔望左右向前衝
真係趕住投胎咩

佢係望左右邊先向前衝，所以…

睇完覺得GTA啲物理做得幾好

個司機真係慘

你救左人地一命

好慘呀

司機

計我話最衰范生 停係到阻鳩住曬個視點

女司機架車快過前面架黑色7人車，會唔會係踩錯油門

個女司機真係好慘

呢啲同行天台班外國佬咪又係一樣
自己攞條命黎玩，有咩意外都係自己責任黎
道德撚快啲出黎搬龍門啦

個女司機多得佢唔少 一般呢啲會點判？

人死為大 積下口德啦

究竟佢當時諗緊咩
明明有右望見到架車
架車個勢又快
咁都仲衝出去
保特都死啦

廢老整花架benz 死撚左
又唔洗賠比司機

真係累撚死人

Show Blocked User - 喇沙MartinFung

有冇人搵返上個post
搵返晒啲口德撚出黎

逐個捉！口德撚其實就係狗公！

我賽跑冠軍黎架嘛

咁香港大部份市區路段都要收慢咁行

人不嬲有分等級架啦 廢老同學生妹

廢老幫唔落
望住有車都照衝

我覺得係冇錢考

屌好撚憎啲廢老累人累物，亂鳩衝出馬路，害人害物

其實係要, 你開入mk唔好講話有人突然衝出, 成日有車突然cut出唔打燈, 有車行行下急停上落客落貨, 十字路口冇紅綠燈2邊都唔撚讓都試過,唔收慢行實出事

條廢老衰衰地都可能有幾千既
拎晒黎整車

佢條屍放係街度餵狗

攞到眀就討厭自殺啦

累人累物
死左都唔洗可憐

笑撚死
咁除左唔係好洗體力之外係冇好處，慢到人行咁，咁電動玩具車都得啦

唔知佢有冇屋企人呢
利申冇詳細睇新聞內容

口德撚唔見哂

屌你老母抵撚死啦

積

累撚死個司機

下

口

德

啦

1000